呀仔跌爛左我部iphone 7plus，依家想賣左佢

話說前兩日買左部iphone 7plus 256G
但我個仔唔小心跌爆左個mon
所以依家想賣左佢

8歲，好動，成績中上

部機用左8年搵鬼買

咩色？重有冇保養？

樓主係想賣仔

$1158 要齊內臟

報驚

淨仔價定要包埋部機賠償

請問兒子可以分拆出售嗎

個笑話舊到我呀爺都聽過

蛇口(#RU#JJOSDIFHNO#Q

講...check

排1150 可即日交收

走內膽幾錢？

抄得幾好

靚唔靚仔？

點解你咁叻

咩色 如果係黑色既pm我 想買

安已不

高汁

抄返嚟嘅，出下原處好喎

有冇ching夾？
我夾$50要條撚

ching 請問賣左未？

Reddit 原文

有無女？

留名
$28收春袋

包幾耐保養？

幾成新?

咁都要抄

有無售後服務

nigga

鬼才

屌笑撚死

暑假特別多on9 仔 block 多件

有幾多gb大腦內存？

好無創意 改少少當新野

順豐送貨ok?

🤔

又係偷野當自己

有冇入廠維修過？我要健全靚仔

冇得同時插雙穴 玩玩舊果個唔好

係咪一手先?
如果你本身二手入就唔同講法喎

任驗？